冇通知 辭職扣錢問題

間公司辭職前要12日前通知(未過試用期) 我走前唔知

我就直接同上頭講話唔做 唔等個通知期 比佢扣錢(4月22號走)

去到5月頭 人士部就打理話 話要12日通知 但我地照出左成個月糧比你(過左數去我戶口)

希望你搵日返公司簽返D 辭職文件同 比我地扣返錢

咁我應該點做? 係咪應該真係比返D錢佢地?

係

過左一個月末先？

返左2個月

咁你要俾返20 日佢

最多咪打官司，憑你賺返來既錢，點解要還。

覆佢：呢啲錢係憑我沒事搵返黎，點解要還 屌你老母

留名等睇張whatsapp圖

人地寫到明要12日通知 咁咪要比返人

人事部錯誤，點解要你浪費時間，應該叫佢地再賠償先係正確

同意, 等佢張律師信黎咪袋住先, 依家係佢地出錯, 我又唔係唔還. 如果係咁早走, 為免麻煩我唔聽電話添

比返錢唔係問題 我想問下係咪要咁做(可以既話緊係想唔還錢啦)

唔該晒咁多位

法例上 合約上
你公司其實冇做錯
流程上的確應該係比晒D錢你先
再由你比返D錢佢

你唔理佢既話 人地都有權告你

唔該晒 我FG 第一份工 唔識咁多野 所以先上理問問

還就一定要還，不過你可以玩尻番佢地轉頭